[行動]一招破解同溫層

除咗深藍深紅係冇得救之外
其實沉默大多數係應該要爭取

幫你老豆老母裝個連登
我老竇就係成功嘅例子

只需3分鐘，讓佢地了解連登仔點樣撚政府
如果唔係以佢哋嘅智慧
佢哋只係會去睇今日新聞呢啲垃圾大陸app

香港人反抗，從連登開始

仲有tg

請支持行動post

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

【國際線行動】應盡快整理612後警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

唔好意思想重推！麻煩入一入黎睇下你既角色定位

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］